聽日我決定賣晒d中資股, 用嚟沽空2支大期

貼圖上來

你都未貼樓契啦